機場出禁制令 並未FACT CHECK 請唔好制造恐慌

香港01 【機場集會】傳申請禁制令 限制示威者「佔領機場」

商台 報道指機管局獲高院批出禁制令阻示威者佔領機場

機管局都未撚出嚟講野
唔好再傳FAKE NEWS

推呀屌你老母成撚日話FACT CHECKED CHECK 咗啲乜鳩

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

民間記者會要AM開
如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場

Court 出左injunction ，聽日仲入去既，自己睇路，
林鄭就係想拎“法庭授權警察清機場”

唔好推FAKE NEWS

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

我屌你老母臭閪Court injunction 未撚FACT CHECK 呀

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢

做錯野有人不滿不等於割席

南早垃圾紅媒

連登依個鐘數係咪得BOT
正評完回個post

推

有冇人類user

有冇隔離post賣廣告bot

就算無injunction，入去輸多獲? 運動立即壽終正寢

都岩，只係真係有時覺得唔洗即時屌，諗下點補救仲好

此post 目的在於叫人唔好傳FAKE NEWS
而你可以叫人檢討/提出如何做得更好而唔係做失敗撚

2014清過，應該要有執達吏講清楚先。
見到執達吏咪撤囉。

純討論
我唔鼓吹犯法,但其實機唔血洗可以點清場
拉幾萬人?

自己search下突然之間就有18個post講禁制令
你話點解啦

而啲人又on99唔識自己fact check
好撚嬲

當一時三刻可以守到機場，係咪幾萬人會日日守先？
去到夜晚，人數一少佢就清。

依個都好難講,地理位置問題
人數少應該係立會個類留守死士
但佢警告要你走,啲人真係走,佢又望住你全部走晒
佢狗招拉啲走最尾落單
圍返佢轉頭都仲得
得一條路

一齊參觀完機場未走囉

咁就要大家一起帶走留守死士，
當日立法會內被捕既人係0。
當日得，今日都得。

我 正 式 宣 布 ！今晚黑警想上前毆打路過女遊客，示威者勇武拯救

所以話,得一條路點清場
佢立會易拉人,但話就話佢設局特登唔早拉人結果拉唔到人
佢機場除咗望住我地走可以做乜

一名消息人士證實，由高級法律顧問本傑明代表的機場管理局於週二晚間被法官批准。

目前還不清楚撤銷抗議者的禁令的範圍是什麼或將如何執行，但從技術上講，一旦將該命令張貼在機場的公共區域，該命令就會生效。

消息人士係乜水,俾到乜野facts
我個fd法律家庭話認識個judge,個judge 好黃好公正係咪我又話消息人士指個judge唔會批

同意

消息人士 ＝ 流言 ＝ 未證實但有可能

咁乜都有可能ga啦
室內tg都發生咗
但係唔好推出面啲fake news
我不斷F5都搵唔到有confirm禁制令

所以暫時是流言

隔離post話禁制令唔使公佈
依家係機場,唔通on99上萬人入完面嚟塞住晒,再叫你人塞人走
到時有人塞路咪又係塞咗你個機場,得一條路出入

特區政府凌晨發稿，批評大批示威者昨日在機場集結，癱瘓機場運作，嚴重影響出入境旅客，已遠超和平示威行為；到晚上，有暴徒行為變本加厲，分別包圍及毆打一名旅客及一名記者，並阻止救護人員將有關旅客送院，警方到場處理時，多名暴徒更襲擊警務人員，嚴重威脅警務人員人身安全。這些暴力行為遠超文明社會底線，令人髮指，政府予以最嚴厲譴責，警方一定會嚴正追究，將涉案者繩之於法。

明明係公安同埋非合法記者

向分化撚予以最嚴厲的譴責

昨天自下午起大批示威者在機場集結，癱瘓機場運作，嚴重影響出入境旅客，已遠超和平示威行為。到晚上，有暴徒行為變本加厲，分別包圍及毆打一名旅客及一名記者，並阻止救護人員將該名旅客送院。警方到場處理事件時，多名暴徒更襲擊警務人員，嚴重威脅警務人員人身安全。

這些暴力行為遠超文明社會底線，令人髮指，特區政府予以最嚴厲的譴責。警方一定會嚴正追究，將涉案者繩之於法。

講緊黑警

今日唔宣報 聽日 都會宣報 。。好好一張牌 玩撚完

今晚確實俾晒彈藥人喎
唔冷靜無大局觀嘅後果

可唔可以解釋下點樣玩撚完
點樣清你場
佢點樣阻你睇imax
點樣阻你接機

又fake news目的都是分化勇武同和理非
製造互相猜疑，導致自己人打自己人

諗清楚，點分示威者同遊客呀？

見示威者就捉囉

咁咪去最近既地方囉
禁制令有範圍架

今日做法不完美，但可接受，可以再改善。
打持械公安同打非合法記者我唔評論
但無論點佢地都係抹黑
有人影到之前市威有人帶bb彈槍,0recoil 0爆炸,俾人講成榴彈槍
邊理得咁多